viutv有腳

仲有啲波
係茶記見到
自己睇

樣唔掂喔

把聲勁溫柔